馬會派錢，阿仙奴主勝仲有1.23倍

贏左兩球仲有1.23倍，已經all in左等聽日換左架豐田佢買返架法拉利